英媒：王室助理確診 英女王提早往溫莎堡

武漢肺炎的英國死亡個案增加，英國媒體3月21日報道，英國白金漢宮有王室助理確診，導致英國女王伊麗莎白二世（Queen Elizabeth II）19日離開白金漢宮，前往溫莎堡居住。

這位姓名沒有被披露的助理，相信是在上周較早時生病及確診的。據報這位染疫的助理已在康復中。暫時未知道這位助理的工作與英女王的接觸有多密切，但所有與這位已確診助理有接觸的王室職員都已在自我隔離。

有報道指她離開白金漢宮到溫莎堡度假，這個安排較以往為早。她離開白金漢宮據報是為安全計的安排。王室消息人士稱，英女王健康良好，她與丈夫菲臘親王都在避免與其他人接觸。外界預期她與他會在可見的將來留在溫莎堡。

英國《太陽報》在3月21日引述消息人士說：「這位員工在英女王前往溫莎堡前，其樣本已在測試中呈陽性反應。但王室有500名員工，跟所有辦公場所一樣，不難想像在某程度上會造成影響。」

英國白金漢宮拒絕就有員工確診置評，但稱已採取所有必需的步驟防疫。

女皇有無屌柒BJ?

女王同親王會唔會因為咁而…

herd immunity即

英女皇份工做d乜架?

god bless the queen

其實佢驚咩
都就死嫁啦

女皇好似唔會講政治

事頭婆要身體健康

逢星期一都會聽取首相當面會報

渣架

你老母都就死 叫佢咪帶口罩 驚咩

點解唔係去皇室堡？

要長命百歲

咁我諗你老母應該要白頭人送黑頭人

惹到事頭婆班英豬會唔會反支共枱

但唔會干政

不嬲都係可以屌佢

你覺得金皇係NOTED?

你夠就死啦，咁你唔快撚啲去死

隻狗狗

做吉祥物，就快約滿

god kill the queen

收嗲啦戇鳩仔 無啦啦咒事頭婆

閂埋傾咗乜你會知？！

女皇會比意見 唔知咪死撐 好多pm都講過仲讚佢

事頭婆真心愛香港

皇室只係英國吉祥物
就算皇室同美國友好 都唔等於同執政友好
呢一年 真係有d失望 以前會覺得肥彭點都可以令英國幫香港

溫莎堡係咪類似大清個熱河咁俾皇室匿埋

Touch wood 英女皇死於武漢武炎
英國人會有咩反應呢

事頭婆

平民都屌得啦
女皇唔出得聲

夠啦兒登

其實都幾煩
有冇人知係點會報
食個下午茶咁 定真係開會咁？
個個星期都要

英國政府由支那惹返嚟嘅禍，搞到埋英女皇，屌那星

支支死撚緊
日落即刻變日出

唔係唔出得聲
係唔會公開批評
始終係民選代表

女王可以係見面既時候呻、表達不滿，但最後都要支持首相，更加唔可以公開批評

god save our queen
唔想查理斯登基呀

德仔單野有陰影

事你老母頭婆咩
同英國有親？
定你奴隸嚟

God save the Queen

可以參考netflix the crown

wow 可能冚皇室鏟

死到剩10幾%就OK

信Johnson，唔怕

可以睇下the crown呢套劇
不過入面拍到首相連杯茶都未必有得飲 匯報完就走 唔知真唔知

得返七年都唔夠

👌🏻😂

係呀屌 你女神事頭婆長命百歲呀

陳述事實叫on9仔
你呢d唔願面對事實叫咩叻哥

我就廿零歲 隨飛聽日撞車死 我唔知
但英女皇就肯定冇咩幾年命

我唔肯定英國佬會做到Ｄ咩

但肯定歷史世世代代記住死因係因為中國肺炎

英女皇:得喇得喇...知喇知喇...我日日冇嘢做就係睇新聞

報應話嚟就嚟

天佑女皇, 一定要過百

惹到事頭婆 英國係咪想奶共
人民都唔畀奶

唔撚識嘢就靜少少
唔駛咁大聲同人講自己幾無知嘅

願聞其詳

介唔介意晒你小小時間教下我呢個ｏｎ９仔

你條撚樣就唔死都冇用喇

廢老中招死硬

收左人工唔洗做呀

God save the queen

支那最好激嬲哂全球人，快d 實現八國聯軍2.0

God save our gracious Queen

You don't represent me

要身體健康

如果女皇有咩事，英國仲奶唔奶共

唔好咁快約滿

少 同 小 都唔識分，點教你啊？

仲好意思改個名有 (深黃) 呢兩個字

事頭婆要保重身體
唔想聽god save the king

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

係咪查理斯條撚樣特登播毒迫佢老母退位呀

如果女皇有咩事 洗唔洗同支那計數

好似你對住支那狗阿爺前阿爺後

搵9笨7有冇得退休架

睇The Crown

其實好似溫莎堡先係女王常居嘅地方
係白金漢宮時候少

想唔想每日一個行動POST係熱門？入來話你知點做

光復連登 時代革命

God save the queen
唔驚！

廢老rap

越強調越有問題

把口咁臭隨時聽日仆街死咗啦，既然都死不如而家死咗去啦

你出糧都要同老細滙報進度啦，一星期一次咪算好

之前仲佛系抗疫
我都話等睇到皇室中

事頭婆如果因為咁走左英國仲唔反面？事頭婆同bj啲民望冇得比架喎

隨飛
原來唔識字嘅

可以當係頣和園
都係喺首都西面郊區
君主/皇室成員平時放假會用

佢駕崩之後就廢除皇室

最長太子同最長皇帝都係時候退位 日不落睇到日都落埋